Лицензия свободного доступа

Авторское право (C) [2024] [Nevion(ancient)]

Данная лицензия предоставляет бесплатное разрешение на использование, копирование, изменение и/или распространение данного программного обеспечения и связанной с ним документации, подлежащей следующим условиям:

1. Копии данного программного обеспечения должны содержать в себе указание авторского права и данную лицензию.

2. Ни при каких обстоятельствах авторы или правообладатели не несут ответственности за любые прямые, косвенные, случайные, специальные, примерные или последовавшие убытки (включая, но не ограничиваясь утратой данных или прибыли, или прерыванием деловой активности), возникшие в результате использования или невозможности использования программного обеспечения, даже если такой автор или правообладатель был уведомлен о возможности таких убытков.

3. Всякое изменение или модификация программного обеспечения должно быть разрешено только с согласия автора.

Данное программное обеспечение предоставляется по принципу "как есть", без каких-либо гарантий, явно выраженных или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь, подразумеваемыми гарантиями товарной пригодности, соответствия конкретным целям и отсутствия нарушений прав.

